[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (11)

1030買咩好

快

大波有得諗

1030大波有冇咁荀

買左主

墨仔今次想要客

要咩好。

半大全大

希望上十雞 第二口 唔敢推哂不過都有信心
狗會咁撚西出面細落飛 佢點會淆都唔淆 郁都唔郁
希望中 同路一齊屌爆佢 2:2 3:3波egg

唔睇好 平手盤買細好似好啲 不過希望你贏

你買左咩巴打

跟

係咪有估波game

我上星期有十一雞架 一個星期日晚同我跌翻哂 😩
今場一齊收蚊

我無買呀 我大部份都只玩即場

web版唔多識用

我太撚鳩衝 成日一輸即場亂追。。。
而家post哂出黎都係想分享下 同有規矩啲賭得

未正式出web版

多倫多收錢

個個唔係

可呵可以俾Web link我

THANK YOU

半大全大3.5大

開波未 又話1036

個台係非正式版 唔係lihk出既

踢左4分鐘啦

1036場波我都想買大，諗住嗱嗱聲飲完杯水即刻買就夠鐘了
希望都開到大

應該唔會有事掛

唔係lihk出,登入到喎

有即場嘅話想買主下一隊

呢個好似官方 另一個非正常無得登入

早晨

壹屍

這裡只得我共你？

無所謂啦,照用
雖然版面d字好細
但係起公司可以用web版已經好滿足

客隊矮仔中堅好唔掂

主個個其實都嘛嘛 睇左一陣
翻緊工 又無即場 唔睇啦

我反而係公司方便好多

重點係app好食電，load咗一陣熱門台個邊已經冇好多

最好放題，要左半全大

叉住電用

兩隊踢得好急 正

屌你
個撚個小志強式硬爆對方

買左墨假角大

幫你數住

垃圾墨西

客隊係左邊大禁區頂角位有罰球，叫糊

幫我屌爆兩邊

屌，射龜

請你地立即入波

得1c

已放棄

攻得急都無柒用啦 唔識入波

客隊真係
永遠長傳就大力過龍

半大 jump

一皮都幾危

唔撚入3球咪撚完場

半大已死

嘩 下體擋球

又死

不進球就空難算了，踢個雞吧球

屌，睇到真係笑左出黎

望到都覺得痛
講波佬笑到仆街

1:0

兩屍

直播未到

fake?

炸左

假的，客隊開c中

Fake

比多2球

根本無人攻門

真係廢到爆 2.5大等死

Offside

3C

依！我慢成分鐘喎原來

大波wait die lu

fake完對家半場入兩粒啦

Diu fake

不了

jump了

我睇365

尼卡沙

有冇心水

死屍

大波jump

伍屍先岩

買左角大既重燃希望
而家5C

半大既朋友麻煩宜邊排排隊，一齊面壁思過

碌屍

球証食左一屍

HT 0:0 5C

希望你地中

客隊下半場入兩粒

三粒完場

入三球

巴打點解咁沖動買1萬

咁多人大波

男人唔鍾意大波，唔同鍾意d 平胸咩

未完嘅🔥真係有feel

我支持你呀

賭得就唔怕輸 最緊要有個勢 贏盡佢老母西

平胸妹😕😕😕🤔

要推都唔揀this la

聽到呢句就知豬左了

點揀都好 買得落去就有機會輸 儘管巴對南華 都可以贏波輸盤姐

輸人唔輸陣呀 個人dur皮點贏錢呀

今晚去借財仔all in 3x1俄超角大

岩岩條過關贏幾多

即批咁好

1:0 2:0完場

贏左個玩

邊間

半零全三

$10000大SIR加油😆😆👍🏻👍🏻

0-3 1-2

平胸有時也不錯

客隊入波未

開到3:3 和其他派500

Lm

lm

Sorry 係我燈左買左大波

g持

00
01

30分鐘入3粒不是夢

偽娘

半零全三係公司大大聲扮狗吠

0-1 goooooal

同路

提格雷b

仲未到入波

shit

TWO MORE TWO MORE

仲有兩粒 入多兩粒我扮狗吠

榚！

直播宜家先入

炒多幾球

keep goal ing

客入多兩粒 頂住呀

基格納整多幾粒

支持大家⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️

成日炸就對家入。。唉我個主平手

提格雷斯有雨果

事必獲利，係我既口頭蟬

唔係嘛，我覺得好得意喎

唔洗讓波 打死唔買

柒屍

求追和走盤

客入呀

仲有20分鐘 10分鐘入一球 岩岩好

主入兩球

盧蛇出客
全世界贏錢

完左啦

多謝支持😸😁👍🏻

又要入錢了

嘻

主追和未呀屌

又豬

追和抽一個派一千

屌你馬拉加射走我三千

2.5大已完

留名

LM

冇啦屌

追和

10k g

杜奧巴屌你老母

tiger頂

🤑🤑🤑🤑🤑🤑🤑

比多1C我阿 屌屌屌屌屌

淨8500本 今晚再黎

886 輸死我了

一日贏一工系列

01-12-2016
09:51 角球大細 星期三 38 利昂 (主) 對 堤格雷斯 (客)
大 [10.5 個] @ 2.29

886

再度今晚

起機起機
行咩好運

T.T

上.上

丄.丄

🖕🏻. 🖕🏻

60蚊可以點起機

禁錢算

豬死了

有水未

結餘：$7.8

過關 角球大細
5X6 星期三 5 魯賓卡山 (主) 對 圖拉兵工廠 (客)
大 [8.5 個] @ 1.85
星期三 6 莫斯科中央陸軍 (主) 對 加索維克 (客)
細 [8.5 個] @ 1.59
星期三 8 阿特蘭大 (主) 對 佩斯卡拉 (客)
細 [10.5 個] @ 1.75
星期三 12 聖伊天 (主) 對 馬賽 (客)
細 [9.5 個] @ 1.68
星期三 13 甘岡 (主) 對 尼斯 (客)
大 [9.5 個] @ 2.05 $10

$60.00 $677.90

派我

頭場出面讓半球

無野啦睇錯

禁錢食飯了
今晚垃圾波一堆

一場夠啦

想g 邊一場

斯巴達

屌你老闆派未

😘😘😘😘😘

ok

泰歷克往蹟幾乎未贏過卡斯洛達

點買

上盤

咁我留200$跟

Ok😘😘👄👄

尋晚唔記得買曼聯...

吃屎

撿多少

撿-1K

貧B

墨假2.5s cashed

點睇卡斯洛達

貧巴 熱拿亞穩唔穩陣？

盃賽無得穩陣

咁我都留$200跟

你係入200跟

係，講錯了
結餘: $ 200.00

貧巴

咁惡

經濟學家之前個200拎左去買譚定捐左?

用500蚊玩下，睇下條路行到幾遠先

被馬會撿左

點解我琴晚咁戇居買咗馬拉膠
唉 輸死
今晚又得返啲西波
啲錢都係留返嚟玩女算
六、日先再戰

我🤑🤑

女友淘左未

佢打消左個念頭

想睇轟牙💥💥

-.-

屌你，買都未買就派
拎塊面黎射射佢

鳩up 啦～

今日食左屎未

早安

我見到搶我名個撚樣喇

有冇手捉有玩迷城仙境

仙境迷城

我打梗寵物小精靈

早

u

咁多位巴打今晚咩情況？

dayoff

好彩冇買反cup

雲加正撚屌

無買角大慘過輸

大學生有得放Sem break真是好😭😭😭

匡智冇得放

玩左兩日

貧巴出邊場

貨左未

中央陸軍半5全5
世界級
7。5角大有玄機

估到佢放棄隻19盃

2300 直屌和波

Poli?有野問😁😁😁

冠希巴派左了
你check check

No ppl

皇蘇上盤穩唔穩

又話派我😔😞😭

乜9

點解揀上盤
形勢一面倒 高水半一似乎讓太淺

問我問我

客成日贏1粒 不如客勝1.73

貨左 之後無玩了

開ser玩左兩日 貨左幾百元
依家玩倚天屠龍記

Hi all i am new

成日轉盤好煩😔

波po已死

呢三場咁多位ching點睇？

全部半和全和

唔係大就細

三場都skip

+$3xx

細波3*1

畢包大波 皇蘇上盤

推

各位大家好，之前cd rom 一名，見各位巴打都好有料，想同大家家交流下
近兩日200蚊注都贏到6000
上黎放低比大家參考

森馬拉 下盤 88%

請你一定要派我

今日又有場角球心水

同貧巴對

留名睇隻抽

俾料

輸死我了

支持邊個好

我係絲打😘😘

假絲

自膠，睇錯

咁橋 我都是😻😳😚

你贏多啲之後派蟲蟲

貧巴斯巴達上盤有幾多個！

信我，唔好倒錢，係賭錢
救得一個得一個

88%係點計

100-12

3

有波大小專家

沒

女人呢度無油水抽架啵
幫莫B含先啦你

頭場角細10000%??

Gun 100元

🤗

星期四第2場 主盤 $1000
重心

蘇三她倚著窗 靜靜凝望著月光🎤🎤🎤

咩歌

J5 包青天主題曲

g持貧巴

唔怪得之早排係電視聽過呢首歌

卡斯洛達c big

想買意大利波

愛 愛 愛

皇蘇

qpr

有人派未

就你啦

幾時派我

我

半一轉左半球

出面

斯巴達係咪大船

👻

聖誕好想去日本

今晚俄超開下盤 大波

是太想念你 超過了預期
只想可擁著你 然後吻你 讓你驚喜～～

頭場下盤

得一百買咩好

波叔+女王 你們在嗎

最後一注買乜好 再輸戒賭

係咪輸左九成

冇人了

10

改左名，以後唔賭了

9

7

63

2

1

上左岸

0

不在，是真。雲師兄嗎？

俄超賭角大

有尿嗎

@莫B

屌做撚到依家，終於上到水

度下波先

悶...

30/11
FC悉尼半和
FC悉尼2.5s
羅斯托夫下盤
尼斯平手 or +1
里昂上盤
巴黎半主
美職9.5大 無信心
1/12
熱拿亞上盤
皇家蘇斯達上盤

人都沒有

有人，鳩up下先okay

紅鑽 平半派$波🤔

All in

9up你我做起

袁嘉敏好正😞

岩岩訓醒 公家欣有冇出水？

不了 真係雞樣

屌埋你個份

皇馬受讓半一🤔

雞有雞道

我屌！

我唔屌！

狼隊點睇 ？

比盡400 1q

皇蘇定斯巴達穩？

Sparta 盃賽不了

卡斯洛達平手盤輸我食屎

等降班

咁正都唔識貨

我記得佢有條咸片

馬會真係開善堂 正氣鑽rb讓平半

片呢

今晚打飛機靠你了 經濟學家

Delete左

我車受讓

上線啦～

係唔係鴨王果條

有無人俾料
soc jac要俾錢了

我大佬莫b呢

同女行緊街

葡萄佢個大波女友

飲緊奶

大波女友啲奶

我車 紅牛 蝗 紅鑽 馬會openday

我女朋友係袁嘉敏

溫馨提示。俄超最多只可以買平半盤

盧蛇仲係咪到

雞

屌你老尾

搵D正常小小唔得既

鍾意無解 好7正

咁唯有支持手足你繼續鐘意

好撚眼訓

打個飛機先啦

落街跑步先

大家可以唔鍾意佢😞但唔好話佢係雞😔😔😞

sor 和好okay

唔介意你地笑我你天龍雞蟲 但唔好話我女朋友係雞啊🙇🏿🙍🏽😞

好5開心

全中抽一個派100
全中收全格抽兩個派100

又話派我😔😔😔

完了吧 預無意外

中果條你無留名

禾刀G持

希望你中

留

不賭系列
熱拿亞[-0.5/-1] ***
皇家蘇斯達[-0.5/-1]***
查內爾[0/+0.5] ***

真馬受讓半一😂👍🏻

豬持

G持

同路啊大胃

比你WHATSAPP 我

馬會收幾點

訓身杜莫斯

2130?

又是俄佬

有冇收十一點 有英冠

收十一點呀

有 你邊區

大收11

杜雷斯

沙田 入了錢 無左戶口過數好煩

巴迷子😨😨😨

一日一水

皇家蘇斯達

牙joe都認哂錯波po手足比個機會牙joe啦

跟左熱同斯 2串1

牙佢老母joe

RB 同阿特蘭大兩場好難諗

bye bye莫b 希望你可以理仇恨放下 回到牙joe懷抱 我就不了

不了，莫B

大家幫莫B搞個farewell party
見到莫b願意返去牙joe身邊 我都好感動

🙈🙈又知

扮我老死？

咁莫b走左之後都唔洗擔心 我同大衛會繼續帶領波po推上1000 post

莫b今日生日

屌坐巴士個肥婆坐撚左落黎 已經著褸好逼 手又拎住m記 屌好想落車

牙joe同佢慶祝
希望大家可以支持莫b既決定
唔好再挽留了

斯巴達咁高水唔對路 要森馬拉？

🤑🤑🤑🤑🤑🤑👍🏻👍🏻

屌 Webb 版好正

火車頭讓一球球半

skippppppp

森馬拉 99%

卡斯洛達

99.892%

近七年對戰未贏過
客隊俄超長期班霸兼近6場全勝
傻架！？
初盤讓半球，頭先下盤又扮回飛引客隊
講真，如果宜家可以按樓嘅話真係即刻按

我好支持你既決定

泰歷克唔係流，有主場之利，球迷打氣，有後防有龍門把關，卡斯洛達無力贏波，主隊至少保不敗

buy jor 斯巴達

咁你all唔all in 想跟

賽前又講廢話

大胃去果邊睇pm

88莫B

留名睇結果

乜撚野鍠馬回勇起碼抄人456點知輸9埋

睇到都驚2驚

其實係近7年全敗，和一場
我都好想all in，睇多陣盤先

嘉欣有水嗎

諗起都興奮，主場有受讓買，作客果d舟車勞頓，憑乜係人地頭贏波

點解唔要泰歷克下盤？

泰歷克

ok gun

細

我買咗5注，想買多5注
隊爆佢
聽日去半島hi tea

7寶

跟你搵食

跟左貧巴既！！！

你我繼續繼續跳舞

頭場9.5, 同路就買少少

H/L啊

頭場指0030?

我諗係泰歷克個場

請大家原諒牙joe

Let's dance

show blocked user - 早洩Lam

斯巴達大波

又問

拯救眾生。俄超切記唔好買半一盤

唔好意思，自己唔買角球，純粹多口問句

buy jor

Big

11點 同路一齊屌

未必會輸，但絕對可以煉心臟

我決定做燈

要有信念
卡斯洛達

兩場11點開曬全格上盤派200

U on9

今朝多撚多先練完

🤑🤑🤑🤑🤑🤑👍🏻

2場都半大

Why ar

g持 同路

希望泰歷克開到1.5 hb

原因因本身俄超都少波入。仲買半一

真係支持你決定 byebye莫B

又唔同

泰歷克入波未呀，就黎要開追悼會架啦仆街仔

派me

無人報角？

1c

做咩要原諒Joe hart

2c

我未買 想買fg 我意思心水不一

原諒佢 接受佢 加入lihk呢個大家庭

自瀆先

有無人幫me 好凍

你咁想我走？

一齊

因為拖連奴打假波

Help me

屌
原來冇得改名
我仲亂打左個名

我要係呢度渣fit 你留係度讓位比我

點會無呀

有得改

莫B一場手足就唔好提埋d唔開心野

不了 我好辛苦撐起lihkg波po

無入球5.3 和波上下盤收錢啦喂

U on9 🤗

屌你

好肚餓

食我

分擔💪💪 以後既路有我 巴迷子 大衛去撐住💪💪 接棒 唔好再咁辛苦啦莫B😭 交個波po話事人出黎啦😀😀😆😆

斷腸人在天涯 留名

不了 不過開po你負責😘🤗

番去高登先

和4.6

走啦 b子

邊個用左斑目貘
畀番我

12M嗎

和波大家有錢收

😂😂😂😂👍🏻👍🏻

12m 森

12m

1-0

煉心臟

貧巴唔係！！！咩

林1:0

森1:0

同我頂撚住，我聽日要食撚晒半島啲cake

15分鐘姐

利申無買

大船沉沒

又要嗌
Cup佢

屌你老母

玩完

呀joe 好慘

卡斯洛達是但整粒先啦

返去啦 牙joe都認哂死狗了😢

屌你老母 鐵達尼撞冰山呀！

有無人反CUP派$

斯巴達作客超過7成都係入少過2粒
今次斯巴達88了

成班燈閪 嘿

你又乜水

0.75半大

Goal

泰仔

斯巴達快啲cup

下盤

豬仔包 記唔記得我

3c

屌你老母 邊個比撚晒負評 要求有新科林 而家有啦又話又話死番去 認兩野死狗就番去 做乜撚野
對唔對得住plus仔同連尼住

Gel 平手高水 有跟既等收錢

好嬲👿👿👿

連仔變左安全套

其實半2全2個巴士仲係咪係度
上年成日見到佢張相

我就番去起機起機

無入球了

Gel你老母咩

屌 買得一注fg 想補就入左

要走就走啦屌你老母 爭你一個洗死咩
有乜撚貢獻呀

你吹咩 gel

屌 變廢紙

加油

要走就走唔留👿👿👿

on9

返高登啦屌你老母

要返工，不了

新手出水
紅星
Rb萊比錫
奧厄
利記13.5小
摩納哥
車路士
西維爾10.5角大
水原三星
墨爾本城
史篤城
柏林聯
阿特蘭大
祖記4/4.5入球細
修咸頓
修仔第二球
里昂
國際體育會主勝
巴塞
西雅圖海灣者
尼卡沙
國際米蘭
柏利斯天奴
禾寧丹
浦和紅鑽
安玻里
墨爾本城
卡山魯賓
馬賽
甘岡
皇家蘇斯達
狼隊
安德烈治

yeah 半大

2:0

貧巴 我all in左

有冇咁入得

皇蘇同盧帝同路

垃圾主場聯

3倍，收埋另外一注今晚就夠了

0.75大 全格

客隊學人讓波

斯巴達唔入就比人入啦

夠膽講埋另一注 益下蟲蟲

同一場波嚟，買咗下盤

2:0穩到
原來莫b唔跟就中

話撚佐俄假最多買平半盤

真7寶?

又贏T.T

七寶仲環遊緊世界？

斯巴達入未

屌你老母斯巴達識唔識入波嫁

又蝦莫b

又話過返個邊既

開波前講咗泰歷克了..

應該唔會係假

4c

幾個月前嘅事啦喔...

俾左料我老死未

呢到有好多手足。帶埋你地去

我轉用咗telegram就冇傾計了

落遊宇宙同天堂未

盧蛇仲係唔係到？

屌 乜9黃洋達

斯巴達反cup派100

2-0 goooooal

等你同姑姑一齊去

森馬拉fake goal?

空門橫傳 好嘢

2:0

搞掂啦
莊家真係當我地傻架

???做咩事 2:0？？？

我出下盤

沖個涼就2:0

熱狗

俄超兩場半大

柒名

B蛇

又唔見uwants香討會慢

清 你係咪好多錢？

卡斯快追和

半2全2算啦

排緊隊收錢，不了

支持蟲蟲

2場半大🤓👍

黃洋達😂

黃洋達真名上likhg屌波

多謝g持😔😔😔

斯巴達反cup我拍片燒鳩毛再吞哂佢啊

皇天擊殺

高登個系統舊到痴線分1至15個server都諗得出

00:30 細波

即場角大？

又話只買入球大

你個名⋯⋯

Between same road 無錢買盤唯有轉買入球大細

hi

推得咁慢既 無波賭？

Joe仔好橙 認哂低威

返高登？不了

跳哂落海 好似係

踢爆波

刷牙訓教了，今晚都差不多

G持
問題係依場擺明係假波 渣都冇得淨

點解唔係第一場開波先 我以為1230 先開

貧巴今晚有無回本tips

支持

我都係
感覺好似唔見左$

出多場先批准你訓

我都係 本身比馬會渣住個春袋90分鐘 依加比佢渣多個鐘

好似買小左場波咁 好賭仔呀

1230個場買咩
我諗住買主+1

3-0 gooooooal

3-0

廢撚到

斯巴達反cup到我死全家

如果真係要買，我會買狼隊下盤，但要訓覺，不了

斯巴達降班未

收到 你安心去訓啦☺️

不了🤓

比多場

侯治柏度 93%

咁你一定全家平安

杜莫斯 唔洗諗

有無人派蟲蟲

有無人課金比我賭波

直買下盤？

無人派我 我針了

有錢收 就派2個100
全中 2個500

唔好留me

借財仔all in左

泰仔2:1

2:1
卡斯比多粒

8x9@@
不用留了

🤑🤑🤑🤑🤑🤑

咁樣整爆個3.5大？

烏龍波我屌你老母

4:0

追和 反cup
我要派錢

斯巴達反CUP到我死全家 下世做中國人 比狗屌

斯巴達對家輕鬆到

火車頭入波未

做中國人你都up得出

Lm💃💃

起碼追和呀垃圾卡

有聽我講既手足，應該逃過斯巴達一劫

買左下盤😃

祈求天父 做10分鐘好人 賜我兩個C 如憐憫罪人

森馬拉下盤+大波水泥gel

咁毒

紫西好波

卡斯追和未，直屌左和

有冇巴打比重心我追數食飯

同求 本身買左200就算 見！！！即刻all in

7角完算啦

真係比你講一講冇買到
多謝

和波未

1角都無我屌你

有無巴打死喺斯巴達

熱拿亞半主

試料
QPR fg

Yes

我，輸死我了😭😭😭

慘死

熱拿亞有冇陣

毒尿
熱拿亞
阿馬卡
皇穌
阿拉維斯

7.5 8.5 9.5 2.5細 og

兩場下盤

熱拿亞半2-0@7 都幾好分😳🤔

一球 球半既俄超上盤
同買中國贏世界盃無分別

你豬極都唔駛入錢 公平咩

火車頭入未🤔

成日入 現金券都不知買左幾多張💰💰💰

跟高登KAYAN買左頭場9,5 但依加仲係0C

有4個位轉左，但骨幹係度
Perugia就放棄陣

9.5細咪啱囉

火車頭半大

火車頭角大派豬柳蛋扭扭粉早餐1個

熱拿亞 大
不過意杯小注怡情

安治可以一試

意乙都識

Yeah

🤑🤑🤑🤑🤑

twitter睇陣
whoscored + transfermkt睇數據咋嘛

1 點客

Poli 如果你睇岩細 但最後半個鐘落左2/2.5 低水大 高水細 你會點揀

半大全大半主

買左熱拿

快成咁都有

？

俾多粒

湯斯克入未

火車頭唔入波就比人入啦好嘛

角呢我屌你老母

如果我覺得佢初盤開得岩就會照要

1-0
Two more baby

火車入未

快撚到 1-0

收到😎😎

快啲比多2粒

[15]湯斯克(中) 0-0 莫斯科火車頭[10]

順帶一提 2/2.5細低水 好多時兩球完

1:0緊？

認真初盤點睇
我次次睇尾盤邊面落飛同中間水位會唔會上上落落
唔會就跟尾盤

Goalllll

有時會搵到0:0既波

火車唔入就比人入啦

人人睇法唔同既
我就中意用式計加少少自己prediction

Poli 比杯同包包😁😁😁

有無式參考下

入未呀你老母臭閪

火車頭

比杯不了

半2全10我立即死

拉唔返條數

同路慘死

諗住今晚推4口

Gun

半和CASHED

推落街？

四口六千蚊 KAKA

我覺得比杯個大初盤開得太吸引喇

On9仔 貼50蚊出黎把撚咩

屌都冇諗過會中

睇下最尾佢回成點先，我有比杯 拉斯同包包 呢3隊

推住20樓個啲

留晒位俾佢落飛

係咪唔得

派lm

熱入未

重心一場 安治
唔中問馬會拎返

咁我skip比杯了

今晚大波 比利時 包包 智利 點睇

收番埋la Ching

熱那亞快能啲大

熱拿亞唔入多球不如唔好踢

我都等緊ching派
窮JER只可以細細地玩下

安治半主

頭兩關同路

智甲唔agger?

No la

快啲大

開個半大

jump得

why ah ching 狗會好似壓水

呃9你

上輪智甲全大 今輪應該少好多

ok skip

呢場睇尾啦

閪時間

牙joe真係得啖笑 重新出發？
更新左個app不知所謂

做咩熱9仲係一粒

初盤合理 細落飛合理

幾日無番過高登
而家個賭波po仲有無人上？

5想g

熱拿亞2-0

半主有機

Goalllll 半大半主 cashed

goal 半大cashed

開唔到半主我離開lihkg 淨係買左大

勁呀莫b

半大全大pls

半3全10我死

莫b又贏幾十k

皇蘇踢完疤會唔會冇力開大呀

開埋大幫你叫

俄超買平半以上盤等死
不聽紫貝言

Come 5 come group得me一個看大小🙍🏽

睇岩熱拿亞半主
太忙都冇時間諗買幾錢好
求其買得50贏餐晏

熱狗！！啪啪啪！！熱狗！！啪啪啪

No la we have lihkg

我都專玩大細 可唔可以add

阿馬卡 和客而家買雙勝

火車頭nba

十年看你一次😞😔

我做細...

安治條友射到咁

👅💦

訓左成日

琴晚啲馬慘敗

6c

sam

2場讓球
1.昆士柏流浪
2.安得烈治
中左唔洗多謝我

兩場餓超頂住和

7C

角大叫糊

我Gel你老母閪呀

角大88

0-1

頂住呀杜莫斯

啊馬卡 goalllllll

鋼筋水泥

屌杜莫斯 on99

陣間角大唔撚到你就冚家產

俄超開曬大 追和啦屌杜莫斯踢咩撚野呀

On9安治 自己送比人入

你老母做雞就叫糊喇

痴線 場場大

出黎叫糊未呀撚樣

3:1

打少個

出黎未

法國yurab成日比手畜逼害

on9 沖個涼變左3:1

杜莫斯我屌 比人反cup3粒 食屎啦

半0全3⋯⋯ 又係紅牌 屌有無得買紅牌大細同12m大細啊 我中撚柒硬啦

喂出黎啦
唔係好撚大聲咩

講野

輸唔緊要入多粒得架啦

叫糊未呀

班gel頭撚真係萬試萬靈

安治求你反吸

4-1

4:1

8c

半0全5

屌諗住穩陣 點知廢撚到咁

2-1
大波

GOALLLLLLLLLLL

好廢 不如直接降兩班

5:1 唔撚打龍架

5:1

好撚假屌你老母

叫糊

安治請你馬上吸

多謝poli

場俄假假到

又要1001

唉

嘩⋯1:6

收皮啦傻仔

搵人開POST

下次+5都唔撚買呀屌你老母

.3.